{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23609",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동암) 고추잠자리 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数23室で構成されています。 近くには1号線の東岩駅、仁川1号線の間石五叉路駅、1号線の間石駅があり、公共交通機関の利用が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 一部屋あたり1台駐車可能で、駐車場が満車の場合は徒歩で訪問することができます。 基準人数は2人で、追加人数については特殊客室を利用する場合、1万ウォンの料金が発生します。 フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 平日と週末のどちらの日でも会員価格が適用され訪問が可能です。 訪問者のレビューを総合してみると、この宿は値段の割に素晴らしい価値を持っており、部屋の状態がきれいでよく管理されています。 スタッフの方々がとても親切で快適な宿泊経験を提供してくれるので、旅行者が快適で楽しい時間を過ごすことができます。 駐車スペースが広く、駅に近い場所なのでアクセスが優れているというメリットもあります。 宿泊施設は価格対比として満足できる経験を提供しますが、シャワー時に不便を経験することができ、ディズニープラスのローディング速度が遅いという点を除けば満足できる方です。 ホテルのポリシーによりキャンセルが難しく、カードキーを紛失した場合は1万ウォンの料金がかかります。 また、備品は別途購入する必要があります。 それにもかかわらず、全般的に便利で良い利用経験をしたお客様のレビューもあります。 駐車場やバレットパーキングサービスも提供されています。 最高級のエースベッドとVIPルーム、パーティールーム、Wi-Fi、光LAN設置、カップルPC、携帯電話充電器、ロースティング、お客様専用電子レンジなどが客室に完備されています。 TEL 032-421-0381。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには東岩駅、間石五叉路駅、間石駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "一部屋あたり1台駐車可能で、駐車場が満車の場合は徒歩で訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室を利用する場合、追加人数について1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどうすれば良いですか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は平日と週末のどちらの日でも会員価格が適用されますか？",
            "answer": "平日と週末の両方の日に会員価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューでは、この宿泊施設の評価はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、この宿泊施設は値段の割に素晴らしい価値を持っており、部屋の状態がきれいでよく管理されています。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフの方々がとても親切で快適な宿泊経験を提供してくれるので、旅行者が快適で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが広く、駅に近い場所なのでアクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比で満足できる経験を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は価格対比として満足できる経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "シャワーについて何か不便な点はありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、シャワー時に不便を経験することがあります。"
        },
        {
            "question": "ディズニープラスのローディング速度はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、ディズニープラスのローディング速度が遅いという点があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ホテルのポリシーによりキャンセルが難しく、カードキーを紛失した場合は1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "備品は提供されていますか？",
            "answer": "備品は別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用経験について、お客様のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "全般的に便利で良い利用経験をしたお客様のレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバレットパーキングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場やバレットパーキングサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室には最高級のエースベッドとVIPルーム、パーティールーム、Wi-Fi、光LAN設置、カップルPC、携帯電話充電器、ロースティング、お客様専用電子レンジなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "電話番号を教えてください。",
            "answer": "電話番号は032-421-0381です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 831
    }
}